［泰國］有無巴絲今晚係曼谷

一支公唔知有咩做 一唔一齊玩
tg：
HLSWTF